有冇人工作性質係可以work from home, 但公司唔比work from home

細公司？

我調轉
工作性質係唔可以WFH
但公司要求WFH

有

利申：超市收銀

老細唔識電腦果啲公司

基本用電腦就做到既工都可以WFH
我差唔多成個12月都可以WFH
但唔好既係，變左收左工有時都要support
但慳左d返放工時間，我就豪比佢

Audit

你呢份直情可以無人做都得喎，自己埋單就得

每嘟2件過1件

狗就狗